有強逼症入！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

不能只有我看到

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

？

Wtf care

為什麼滑鼠游標是斜的? | 超邊緣冷知識

見到你打錯字啲強逼症撚又屌你